光復香港 時代革命！

警 官 鄉 黑全部係我地敵人
成個政府 香港 經濟都係呢班仆街控制
我地每日做到隻狗 民生 醫療 教育 有邊樣係比我地香港人
除左武裝起義 真係諗唔到有咩方法可以改變而家情況

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！